有冇人有興趣一齊喺amazon買jlab jbuds icon

2019新出嗰款，見amazon平好多

me

哎呀，我訂左啦，就到香港....唔好意思

nvm 我諗緊香港買定訂好

amazon買港幣$480左右 出面賣緊$6xx？我見見呢兩日出左$29美金嘅go air，藍色超靚

邊個seller 賣，我揾到個啲唔寄香港

官網再用集運寄